有無人有興趣一齊報和諧粉彩準指導師課程？

大家好，想請問下有無人有興趣同我一齊報和諧粉彩準指導師課程？因為兩個人報有優惠可以減$400

3月12/19/26及4月2日
時間：下午1:30-6:00
地點：屯門
詳細費用：
-學費：$4000
- 導師申請費用連手續費：$1400
- 耗材及個人材料費用：$600
課程總價：$6000

二人同行每各可減$400

利申：唔係廣告😭

樓主係發情毒撚

點解叫和諧粉彩

好撚貴
呢啲係咪社工必報